(收到風)岩岩有火燒警車 疑似係佢地自己d伙記私怨 自己玩埋火都唔出奇

咁多日黎又冇燒過警車
今日有警察假扮黑衫人群 即刻黎左單野
阿sir自編自導自演唔洗你教

推

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

狗咬狗